一人一個細個唔交暑期功課嘅大話

我最記得有一次小學
暑假玩得太癲唔記得左做功課
同miss講話屋企隻狗食左份功課
咁啱開學前一晚老母煮羊腩煲
就順便影相print出嚟做證據
話為左懲罰隻狗就煮佢嚟食
個miss :

冇做

個老師唔鬧唔罰咁好

Push

狗也不屌

1

2

3

4

5

6

7

8

9

斷

10

年年都拖到10月 老師忘記

再嚟